什麼公司職員罷工對政治運動有最大幫助?

你地所指嘅罷工, 矛頭應指向嗰啲對民生有影響, 會引起極大迴響嘅公司/機構嘛?

百佳惠康又點會彩香港人

影唔影響 罷唔罷又有咩分別

地鐵呀，一定係，之後係九巴

有分別, 一啲對民生有影響嘅公司罷工, 係可以促成直接跟政府對話機會。

當然你個人正面嘅可以稱為表達訴求, 負面嘅可以睇成為要脅。

港鐵

呢個好嚴重喎
斷糧水

港豬兩樣野最緊要 1.返工 2.去旅行

公共交通工具同航空公司罷工佢地死硬

全世界罷呀屌

假設我地心目中已經有一份名單, 往後日子就係諗點樣拉攏呢啲公司/機構企係我地呢邊。

尋晚睇有巴打話最近兩次示威失焦, 我有同感, 如果搵到大方向, 和理非、文宣、勇武先可以繼續團結走落去。

梗係全亞洲最大賭場
股市

如果我地圍匯豐渣打呢啲外國銀行 接佢地收工 有冇用？
可唔可以迫到佢地發聲表態

地鐵都冇彩過我地, 但點解都照搞佢? 因為你知道沿著呢個方向走會有機會成功

警察

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

港交所

分行唔知
back office 呢招無用

唔實際, 香港大把公司業務性質對政治運動起唔到大作用, 佢地罷工引發蝴蝶效應好低

交通系統，醫療系統，公務員系統

江家香港公司

如果癱瘓到港交所運作一日, 出黎效果都肯定好大迴響, 不過未知是好是壞...

而家呼籲全香港一齊罷 應該達成到你所講嘅

港交所+銀行，地鐵+巴士，公務員

唔使全港一齊罷, 或者中電、港燈...

港鐵九巴城巴加公務員